炮台山五女被捕，鄭達鴻、仇栩欣連夜支援

現場5女子被捕
現場消息透露先前有其他人被捕

城市花園 仇栩欣 Jocelyn Chau
2 mins ·

五個女性青年被截停調查，暫未知是否被捕

其中一名疑似受傷，警員向在旁食店尋求冰水。

武肺死黑警

五人被捉入衝鋒車

警員大聲呼喝：拉低口罩呀，講名講身份證

推

現場有鄭達鴻、傅佳琳、仇栩欣及陳嘉佑四位區議員在場

又想播毒

知唔知咩事

疑似貼文宣被拉

仇栩欣：

三個去左警署
兩個去左律敦治醫院

咩事

抵死

五毛咁夜開工？

差佬真係成日搞咁多野

未訓得著 上黎望下 點知一上就有好消息
今晚有教好訓 唔該手足

收皮啦你 最好訓左唔好醒

冇人理架喇，算啦，依5條女係拉返去姦完再殺

香港人，你哋去咗邊？
係咪想問返我「你又去咗邊？」
咪同你哋一樣做咗懦夫囉

push

一直要企硬

晚安 聽日起身話你知

今日選管會選舉活動指引公眾咨詢最後一日(7/4/2020)截止啦
大家快啲send email反對

Template:
eacenq@eac.hk

反對年滿70歲人士可優先投票及限制點票站觀票人數

致選舉委員會：

我就選管會就新一屆立法會換屆選舉的選舉活動指引提出反對，反對限制觀看點票人數，以及年滿70歲可優先投票。

首先，根據過往選舉經驗而言，大部份長者選民一般選擇在早上投票。假若長者選民擁有優先投票權，其他需要在早上投票後上班的市民便會增加其時間成本，造成不公平。然而，選舉管理委員會(選管會)應當呼籲長者選民可於其他時段進行投票，避免在票站開站或關閉前的高峰時段前往投票。

再者，即使在過去選舉當中出現長龍，投票過程都十分順利，並無出現大量長者投訴或出現身體不適，可見他們為了投下神聖一票也不會拒絕排隊。若然要解決排長龍這個問題，本人建議可以加開票站疏導，而非使用優先投票這種治標不治本的方法。即使長者能優先投票，人龍依舊存在，並會分開了兩條人龍，更容易造成混亂。

本人建議選管會可以根據2019年區議會選舉時的平等原則作出靈活安排，在排隊人數眾多的時候向未能長時間站立的選民坐下等候，並記下他們的輪候位置，以便在輪到他們的輪候位置時安排他們到發票櫃枱領取選票。

抗議現行法例阻礙18歲人士做選民

本人亦不滿現時法例阻撓部份在選舉日已年滿18歲的人登記成為選民。現時在非區議會選舉年，一名永久性居民要在申請登記為選民後的首個七月二十五日(若為區議會選舉年則為九月二十五日)年滿18歲才成為合資格選民。換言之如果他在2020年7月26日才滿18歲，將無法在2020年度做選民。

反觀外國的做法及法例就不同。加拿大和澳門的做法類似，未滿18歲的人可以事先登記，一到18歲，他們的選民身份就會轉為正式登記，並可以行使選民的權利。

香港的做法是純粹因行政方便而無理剝奪他人選民資格，恐遭司法覆核，選管會應立即修正！

另外本人反對限制觀看點票人數。這會令一些打算觀看點票，以監察選舉結果公平公正的人士無法進入點票站。

本人希望選管會能夠三思而行，盡力在選舉工作上做到公平公正，避免畫蛇添足，招人懷疑。

香港市民

Send左

推

留名

議員救手足

Push

而家已經發展到用極權封殺哂所有嘢
提都唔畀你提，貼都唔畀你貼和諧
香港開始發展緊全斗煥嘅新軍人權威主義的獨裁統治

屌你老母臭化閪

blocked

屌你老母死五毛

講埋呢啲垃圾廢話，不如比啲有建設性嘅建議？

樓主幫手pin啦

推！！！！！！

律師正在處理中

區議員裴自立亦加入，在警署等候

推
其實唔係淨係想回推, 但日日都好無力

只不過係d 少數派 no stake嘅可憐人黎啫
block la

屌

點解拉

收撚皮啦失敗主義廢柴
你係五毛還好
如果係真心膠就仲可悲

推呀屌

要睇議員跟進成點

PUSH

不如你試下反駁佢，如果個5位手足被姦，咁你覺得香港人除咗嬲仲做到乜，你剩係識屈人5毛 失敗撚同屌人老母，不如俾啲論據駁佢，唔係嘅只係證明佢講得無錯

當下立法會：

唔需要議政

需要太平紳士

黑警

死黑警

up

又捉人強姦

半夜真係群魔亂舞

推！！！

用圖答你

癡線 又搞後生

又拉
幾時3萬thx

捉返狗屋慢慢玩

做前線你咁睇得起香港人呀，事實上就算佢地俾自殺，香港人只係會share下文宣，等其他人出力，要我幫你報仇，不了 食黃店?

J2 production

Youtube戰線，有位手足拍片，keep住揾啲中立少少嘅內地人傾計，需要支援，唔好比班五毛狗騎劫咗comments

唉

Block user

便衣狗 便衣狗畜牲 仆街黑警

次撚次一到夜晚就搞鳩香港人 仆街狗

你咪block囉 垃圾香港人點呀，係咪好嬲呀，咪又係乜都做唔到嘅垃圾

班畜牲 點解咁撚鍾意搞香港人

點解咁鐘意自拍

自己打左封

買過account啦on9

感謝區議員

抵撚死

唔自拍又比你地話請槍
自拍又話打卡
做人真係難

連登仔成日話區議員唔做嘢，咪打卡有圖有真相

如果唔自拍，又話揾助手去影，唔見人

依家自拍又話人

好難服侍

Dllm

一早block左

我平時都會咁講，你講咗我唯有回應，嘩好嬲呀，一定send出去一定要send出去，抗爭完，瞓覺

露樣保平安

其實有冇來龍去脈？一直只係話跟進，sorry if I missed

唉真係要小心d

女...唉

引咗咁多五毛入咗嚟

只可以講 港女世界第一
呢啲野本身應該係男人做

831

又浪費account

blocked

重未放 傻撚左?

其實貼文宣一向屬於後勤

不過無人出黎
咪變到最前果堆😭😭😭😭

你收皮

寄左我仲加左少少自己意見
廢事佢當一封計
咁多連登仔通識閒閒地寫幾百字
冇理由幾隻字都嘔唔到

白兵：區議員無用

有冇講到因咩被捕

仇栩欣

[Forwarded from 被捕人士關注組]
【#上庭聲援 - 4 月 7 日 星期二】
［其他和你寫團 ()］
［旁聽須知 ()］［交通資訊 ()］
［疫症期間安排 ()］
［司法機構最新公告 ()]
［旁聽分流投票機 ()］
［20200406 被捕個案跟進情況 ()］

🕤09:30
🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 2 庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆署理主任裁判官
👥曾,郭(16-18)🛑已還押6天 #提堂（#20200401大埔縱火、襲警涉向警署投擲汽油彈）

🕤09:30
🏛粉 嶺 裁 判 法 院 5 樓 3 庭
👩🏻‍⚖️吳重儀裁判官
👤陳(20)🛑已還押逾140天 #提堂（#1111大埔 管有攻擊性武器:疑載有天拿水的汽油彈）

🕥10:30
🏛高 等 法 院 5 樓 7 庭（遙距聆訊）
👨🏻‍⚖️楊家雄法官
👤呂先生(申請人) #司法覆核 要求聲明監警會決定主動調查屬非法行為，及撤銷監警會的決定
新聞

()🕝14:30
🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇署理主任裁判官
👥石,劉,陳(28-34)🛑石已還押逾175天 #提堂（#0914觀塘 非法集結、襲擊造成傷害等:涉私了女子A(此女子涉藏多張假醫生紙)）
👤吳手足 #新案件 （唔肯定是否一庭）

🕝14:30
🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
👤梁(20) #判刑🛑已還押逾10天（#0907旺角 管有攻擊性武器:自製燃燒彈）
👥19名被告(17-29) #提堂 （#1118理大 暴動等；其中2被告曾還押逾4個月）
👤李(21) #提堂（#20200101旺角 拒捕）

🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆署理主任裁判官
🕝14:30
👤董(30)🛑已還押逾150天 #提堂（#1106屯門 企圖謀殺:刺何妖）
🕞15:30
👤曾(31)🛑已還押逾160天 #提堂（#1020大埔 管有攻擊性武器:車中搜到汽油彈、汽油、打火機）

＊＊＊＊＊
#不是聲援
🕙10:00
🏛終 審 法 庭 1 樓
👨🏻‍⚖️馬道立首席法官、李義常任法官、張舉能常任法官
🐶七警 #終極上訴許可申請 （#2014七警）
新聞

11:00 區域法院26庭💩何力桓、羅建華涉襲擊岑子杰 #0829佐敦

（20：27更新）

便衣狗跟尾影相

陣陣仙氣

多謝各位

有片

每單案都要全連登所有人去哂現場跟進佢
如果唔係都會有啲人上連登問人「你去咗邊」嚟串人

隔離黃大仙又一單全裸自殺案香港人咪又咩都做唔到，剩係識嬲

上連登串人嬲有用啲
跟進做嘢嘅人要上Forum同大家講進度

"涉嫌刑事毀壞及藏有工具可作非法用途"

係架，串下你地係幾過癮，望住你地又要嬲又咩都做唔到，唔識反抗，真心笑咗，跟進做野咪跟進，我只係笑尻香港人乜都做唔到啫